繼續分18區，配合政府容易拉人

人多容易凝聚力量

群龍亦不能無首

講完

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

你唔好開埋啲咁嘅po黎多餘啦

18區開花 開唔到花咪轉場入5區集結